伊朗和香港左膠一樣，假抗爭真和解！

垃圾！